復合tg gp 分享意見

留下你的tg link ，一齊傾下計又好，度下橋復合又好
歡迎各位絲巴打！
讓我們一起振作！

分左手成個月都未放低

有無勵志故事聽下

留名學嘢

俾 link, thx

分左，就唔好再一齊拉

唔好 FF 啦
好人好者無啦啦點會分手

分得就9成都復合唔到

分享下

唔好FF到復合

與其係到自怨自艾，倒不如乘勝追擊

咁都要開telegram 講？唔係咁痴撚線呀？

睇嚟樓豬好撚想復合
但諗嚟冇用 係你就係你

你地呢啲人真係好撚煩
人地同得你分手就係唔想再係埋一齊
但你地又係度自作多情煩撚住人

失敗者留言區

乘機識女姐

shhhhhhhhhhhhhh